而家係香港地，popo仲大過共產黨

鄧小平在1987年會見基本法起草委員會時曾經表示，「有些事情，比如1997年後香港有人罵罵中國共產黨、罵中國，我們還是允許他罵...」

鄧小平曾說:「我們不怕他們罵，共產黨是罵不倒的」

而家市民批判popo兩句都俾防暴又拉又鎖又爆頭，我地納稅人養班popo原來唔鬧得架

所以話popo大過共產黨，直逼當年日本皇軍

下次唔好鬧黑警，直接叫返一個恰如其分嘅稱呼:法西斯

推

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

屌你老母法西斯popo
去美帝領事館一定要提
強烈要求香港人權民主法，全球馬格尼茨基人權問責法擴展到警隊所有成員